[
    {
        "id": 1,
        "question": "3 + 3 X 3 + ( 3 - 3 ) =",
        "probableAnswers": ["24", "13", "12", "23"],
        "trueAnswer": "12"
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "(10 X 2 - 2) : 2 =",
        "probableAnswers": ["13", "7", "9", "5"],
        "trueAnswer": "9"
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "რომელი ფრინველი ბუდობს მიწაზე",
        "probableAnswers": ["გნოლი", "მწყერი", "გუგული", "წერო"],
        "trueAnswer": "მწყერი"
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "ჩამოთვლილთაგან რომელი არის მარტივი რიცხვი?",
        "probableAnswers": ["4", "9", "15", "13"],
        "trueAnswer": "13"
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "ამათგან ყველაზე სწრაფად დაფრინავს?",
        "probableAnswers": ["არწივი", "მიმინო", "შაშვი", "მერცხალი"],
        "trueAnswer": "მერცხალი"
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "რომელი ნივთიერებაა ყველაზე მეტი ჰაერის შემადგენლობაში?",
        "probableAnswers": ["აზოტი", "წყალი", "ნახშიროჟანგი", "ჟანგბადი"],
        "trueAnswer": "აზოტი"
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "ამათგან რომელია მახრჩობელა?",
        "probableAnswers": ["ანკარა", "გიურზა", "ანაკონდა", "ასპიტი"],
        "trueAnswer": "ანაკონდა"
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "ფაიფურის სამშობლოა?",
        "probableAnswers": ["ჩინეთი", "ირანი", "საბერძნეტი", "იაპონია"],
        "trueAnswer": "ჩინეთი"
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "რომელია სამეჯლისო ცეკვა?",
        "probableAnswers": ["როკ-ნ-როლ", "ტვისტი", "ლამბადა", "ვალსი"],
        "trueAnswer": "ვალსი"
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "როგორ თანხას ჰქვია ავანსი?",
        "probableAnswers": ["უკვე გამომუშავებულს", "წინასწარ აღებულს", "პრემიის სახით დანამატს", "საჩუქარს"],
        "trueAnswer": "წინასწარ აღებულს"
    },
    {
        "id": 11,
        "question": "რომელი არ მიეკუთვნება სიმებიან საკრავს?",
        "probableAnswers": ["ჭიანური", "დაირა", "ბანჯო", "არაფა"],
        "trueAnswer": "დაირა"
    },
    {
        "id": 12,
        "question": "როგორი ელსადგურია ჰესი?",
        "probableAnswers": ["თბო", "წყლის", "ატომური", "მზის"],
        "trueAnswer": "წყლის"
    },
    {
        "id": 13,
        "question": "ადამიანს რომელი ორგანო აქვს ორი?",
        "probableAnswers": ["გული", "კუჭი", "ღვიძლი", "თირკმელი"],
        "trueAnswer": "თირკმელი"
    },
    {
        "id": 14,
        "question": "რომელი ზოდიაქოს ნიშანია ზამთარში?",
        "probableAnswers": ["კირჩხიბი", "თხის რქა", "სასწორი", "კურო"],
        "trueAnswer": "თხის რქა"
    },
    {
        "id": 15,
        "question": "რომლისგან არ ხდიან ზეთს?",
        "probableAnswers": ["მზესუმზირისაგან", "ზეთისხილისაგან", "ლობიოსაგან", "კაკლისგან"],
        "trueAnswer": "კაკლისგან"
    },
    {
        "id": 16,
        "question": "ცხოველი, რომლის ხორცსაც არ ჭამენ მუსულმანები და ებრაელები?",
        "probableAnswers": ["ღორი", "ძროხა", "თხა", "ცხვარი"],
        "trueAnswer": "ღორი"
    },
    {
        "id": 17,
        "question": "ვინ იყო შერლოკ ჰოლმსი?",
        "probableAnswers": ["შერიფი", "პოლიციის ინსპექტორი", "პროკურორი", "კერძო დეტექტივი"],
        "trueAnswer": "კერძო დეტექტივი"
    },
    {
        "id": 18,
        "question": "რამდენი ხმოვანია ქართულ ანბანში?",
        "probableAnswers": ["5", "6", "4", "7"],
        "trueAnswer": "5"
    },
    {
        "id": 19,
        "question": "რომელი მერქანია უფრო მუქი?",
        "probableAnswers": ["მუხის", "წაბლის", "კაკლის", "ფიჭვის"],
        "trueAnswer": "კაკლის"
    },
    {
        "id": 20,
        "question": "რა გამოიგონა მორზემ?",
        "probableAnswers": ["რადიო", "მიკროფონი", "კოდური ანბანი", "ტელეფონი"],
        "trueAnswer": "კოდური ანბანი"
    },
    {
        "id": 21,
        "question": "ამ ფილოსოფოსტაგან რომელი არ არის ბერძენი?",
        "probableAnswers": ["ავრელიუსი", "სოკრატე", "პითაგორა", "თელესი"],
        "trueAnswer": "ავრელიუსი"
    }
]